<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
					xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
					xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
				  >
<channel>
<title> Últimas noticias - Télam</title>
<link>http://www.telam.com.ar/rss</link>
<description><![CDATA[Telam - RSS de  Últimas Noticias]]></description>
<rights>Copyright (c) 2012 Télam</rights>
<item>
<title>Revuelo en Francia: la Justicia procesó a Sarkozy por tráfico de influencias</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69541-justicia-francia-sarkozy-procesado.html</link>
<author> Corresponsal</author>
<description><![CDATA[El ex presidente francés fue procesado debido a sospechas de que contaba con una "red de informantes" en la Justicia y la policía que le revelaban detalles de varias investigaciones judiciales que lo conciernen.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:25:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2013/10/5252e680883db.jpg"  length="157867"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Firmaron la resolución que crea la Policía Local en distritos de la provincia de Buenos Aires</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69636-policia-comunal-provincia-de-buenos-aires-resolucion.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[Lo hicieron el gobernador bonaerense, Daniel Scioli, y el ministro de Seguridad, Alejandro Granados. La nueva fuerza tiene como objetivo &amp;ldquo;fortalecer la prevención del delito a nivel municipal y potenciar la descentralización operativa de la policía&amp;rdquo;.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:22:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/06/538c7df9ebbb5.jpg"  length="538103"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Media sanción al proyecto de ley contra la extranjerización de tierras en Uruguay</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69655-uruguay-extranjerizacion-de-tierras-media-sancion.html</link>
<author> Corresponsal</author>
<description><![CDATA[La Cámara de Diputados dio media sanción a un proyecto de ley para prohibir la venta de tierras a extranjeros con finalidades de explotación agropecuaria. Será tratado próximamente en el Senado.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:19:00 -0300</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crece el río Uruguay en Corrientes y ya superan los 1500 evacuados</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69656-rio-uruguay-crecida-corrientes-evacuados.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[Es debido a que el río continuaba hoy con su ritmo de crecida mientras que las localidades más afectadas son Santo Tomé, que estaba aislada, y Alvear, en donde el río llegó a las zonas pobladas.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:16:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/07/53b3203c700b2.jpg"  length="217762"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>McDonald's comenzará a producir queso cheddar en Argentina</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69654-mcdonalds-queso-cheddar-argentina.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[La empresa celebró un convenio con la firma láctea Milkaut, que elaborará el producto en su planta ubicada en Santa Fe y posibilitará sustituir 10 millones de dólares anuales en importaciones.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:14:00 -0300</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sarkozy negó las acusaciones de corrupción y tráfico de influencias</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69653-sarkozy-procesamiento-francia.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[Horas después de ser procesado, el ex presidente francés denunció un "ensañamiento" y una "instrumentalización política de la Justicia" en su contra.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:13:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2013/10/5252e680883db.jpg"  length="157867"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Cristina es madrina de dos niñas en Concordia</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69651-cristina-fernandez-de-kirchner-madrinazgo-concordia.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[Dos niñas que fueron bautizadas en esa localidad entrerriana recibieron el madrinazgo de la Presidenta por ser séptimas hijas mujeres, siguiendo una tradición que antes se aplicaba solo a los varones.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:07:00 -0300</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mondragón recordó a Escobar a 20 años de su asesinato</title>
<link>http://mundial.telam.com.ar/notas/201407/69650-mondragon-recordo-a-escobar-a-20-anos-de-su-asesinato.html</link>
<author>Enviado especial</author>
<description><![CDATA[El experimentado arquero colombiano Faryd Mondragón recordó a su compatriota Andrés Escobar, quien fue asesinado en la madrugada del 2 de julio de 1994, días después de haber regresado de la cita ecuménica de Estados Unidos en la que convirtió un gol en contra.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:05:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/06/53a9f8b06f4ca.jpg"  length="131204"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Se estrenó un documental sobre la vida de Messi</title>
<link>http://mundial.telam.com.ar/notas/201407/69648-se-estreno-un-documental-sobre-la-vida-de-messi.html</link>
<author>Enviado especial</author>
<description><![CDATA[El documental &amp;ldquo;Messi&amp;rdquo; sobre la vida del crack argentino se presentó en Rio de Janeiro en medio de la esfervecencia que genera la Copa del Mundo Brasil 2014.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 16:01:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/06/53aaf8b83a074.jpg"  length="489271"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>"El Tercero", tres hombres y el sexo según Rodrigo Guerrero </title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69647-cine--rodrigo-guerrero-el-tercero-largometraje-pelicula-estreno.html</link>
<author>Claudio D. Minghetti</author>
<description><![CDATA[El cineasta cordobés  propone en su segundo largometraje -que se estrena este jueves-, el encuentro entre un joven y una pareja de hombres, los tres gays, tras un primer intercambio de señales e imágenes en un chat.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:58:00 -0300</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weretilneck ratificó su apoyo al contrato con Petrobrás en Río Negro</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69645-weretilneck-petrobas-rio-negro.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[El gobernador de Río Negro, Alberto Weretilneck, ratificó hoy su apoyo a la renegociación del contrato de explotación de hidrocarburos con la empresa Petrobras y confió en su aprobación parlamentaria "porque no hay ningún aspecto técnico para no tratar su aprobación".<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:55:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2013/01/50e6c8ec12192.jpg"  length="63583"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>"Danza por la Inclusión" llegó a Jujuy con audiciones y clínicas</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69646-danza-por-la-inclusion-llego-a-jujuy-con-audiciones-y-clinicas.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[El equipo del programa nacional que dirige el bailarín Iñaki Urlezaga realizó una audición en la capital jujeña para jóvenes talentos locales, que podrán formar parte del ballet federal, y además brindó una clínica de danzas clásicas y contemporáneas.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:54:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/04/533c770a546d6.jpg"  length="185163"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Medio a cero está bien</title>
<link>http://mundial.telam.com.ar/notas/201407/69642-medio-a-cero-esta-bien.html</link>
<author>Enviado especial</author>
<description><![CDATA[La joven estrella del seleccionado brasileño Neymar, reconoció estará feliz hasta con ganarle "medio a cero" a Colombia, en el partido del viernes por los cuartos de final, porque desea que su país avance y "sea campeón" en el Mundial que organizan.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:50:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/06/53a9a335b6325.jpg"  length="57876"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>El oficialismo rechazó el pedido de la oposición para que Boudou se tome licencia por la causa Ciccone</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69644-amado-boudou-licencia-oposicion.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[En representación del oficialismo, el senador por Salta Rodolfo Urtubey cuestionó el pedido de licencia de la oposición, al considerar que no existe "una condena firme o juicio criminal" contra el vicepresidente que justifique su apartamiento del cargo.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:49:00 -0300</pubDate>
</item>
<item>
<title>La oferta de autos usados en Internet registró un crecimiento de 40%</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69641-oferta-autos-usados-internet.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[El dato surge de un relevamiento realizado por los sitios de venta por internet de mayor referencia en el país.]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:48:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2013/12/52b99f5e0ae0d.jpg"  length="111141"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Capitanich: "Hay 7.884 evacuados y 1.571 casas afectadas en Misiones"</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69556-crecida-misiones-capitanich-inundaciones.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[El jefe de Gabinete sobrevoló junto con las autoridades provinciales y el titular de la Anses, Diego Bossio, las zonas afectadas como El Soberbio, Alba Posse, Colonia Aurora y San Javier "donde pudimos constatar los daños, recorrer los lugares e identificar cada una de las problemáticas".<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:45:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/06/53b087b4ad242.jpg"  length="583585"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Para Pitana, Alemania - Francia</title>
<link>http://mundial.telam.com.ar/notas/201407/69640-pitana-por-la-suerte-de-teutones-y-galos.html</link>
<author>Enviados especiales</author>
<description><![CDATA[El partido se disputará el próximo viernes desde las 13 en el estadio Maracana de Rio de Janeiro y será el cuarto para la terna nacional, que completan Juan Pablo Belatti y Hernán Maidana.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:37:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/06/53a9512e40dda.jpg"  length="369490"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Un diputado pidió sanciones disciplinarias contra Cobos por haber viajado a las Islas Malvinas</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69639-islas-malvinas-julio-cobos-guillermo-carmona-sanciones.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[El presidente de la comisión de Relaciones Exteriores, Guillermo Carmona, pidió que se sancione "por desorden de conducta" al diputado por el viaje que realizó ya que "sometió al control migratorio que impone Gran Bretaña a parte de nuestro territorio".]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:35:00 -0300</pubDate>
<enclosure url="http://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2014/03/5339aae6c94b0.jpg"  length="132208"  type="image/jpeg" ></enclosure>
</item>
<item>
<title>Estados Unidos, Reino Unido y Francia condenaron el asesinato de un joven palestino</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69637-estados-unidos-reino-unido-francia-condena-asesinato-joven-palestino.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[Los gobiernos condenaron el crimen <strong>en presunta venganza por el secuestro y homicidio de tres adolescentes judíos </strong>e instaron a palestinos e israelí­es a trabajar por la paz.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:28:00 -0300</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trabajadores de ATE de la Ciudad reclamaron un aumento salarial y estabilidad laboral</title>
<link>http://www.telam.com.ar/notas/201407/69608-trabajadores--ate-ciudad-reclamo-salarial.html</link>
<author></author>
<description><![CDATA[Bajo el nombre de "El partido del Mundial en la Ciudad de Buenos Aires", los trabajadores se concentraron en 9 de Julio y Avenida de Mayo pasado el mediodía y montaron una improvisada cancha de fútbol, con tribunas y un relator de fútbol.<br />
]]></description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2014 15:27:00 -0300</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>